最新連儂場復修方法--一人帶支Marker去補字

路過見到分享一下

就算有人撕紙，都會淨番個底
咁個底就可以寫下口號，或者補下字

唔洗除底背囊囉野，一支Marker搞掂
見到恐怖份子都可以即刻跑

幾好，不過最好係有新文宣

直照貼新文宣好過

如果你得一個人
隨身帶支筆寫幾隻字好過痴痴下走唔到

寫口號應該慢過貼紙

Solo玩家容易被狗咬
提供一個超簡易修復方法比佢哋易D走

就算係攞支膠水出嚟搽一個圈總快過寫字掛

兩睇
貼紙要囉一堆紙收入背囊，然後開背囊囉紙同膠水
見到曱甴要執野走，走得無咁快

寫口號連背囊都唔洗帶，野都唔洗執

支持樓主
勿以小善而不為之

用貼紙

我仲見到沙田有條ON9仔用粉彩幫黑白文宣上色

急起黎仲會寫錯字

諗起Ｄ錯字塗鴉

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

兄弟爬山，乜方法都要試吓